做緊pccw solution入一入黎

我想問下平時多唔多ot同埋office個氣氛係點?

咩dept?

QA ,聽講係做新project

推

年尾有冇雙糧/bonus之類?

老電員工路過

好似有

share下

more plz

咁chur ，巴打做咩post

聽講啲bebefit唔錯，真唔真

收到巴打既意見, thx

想知pccw solution gt個d係咪完左2 年scheme後，就會再升人工？？ pccw, 做到30 歲，有沒50k?

我幫人問

想問engineering trainee - audio visual, broadcasting, aviation 有咩出路?

淨係記得上年送奶黃月餅

送果一小舊

有8% 公積金，醫療卡，bonus 唔算雙糧

發緊夢 30k都可能有嘅

pccw依啲閪公司冇可能有50k

竟然係甘，但如果做到pm, senior位？ 因我朋友做緊，由gt入去做

thanks ching 但pccw solution應該都好hea, 我朋友個陣gt都係17k起薪，沒咩壓力wor, 準時收工甘， 佢3 大讀it related major

啲女同事話個盒幾靚要留返
依家仲keep住喺到

無壓力囉
準時收工囉
不過…
學到好少野……(基本上而家我自學好多野)
出去難同其它人爭，我打算最多三年就唔會黎係到
加人工又少，bonus得一個月，聽講以前一個月都無lol

睇project同睇role，十年前做GT，我就準時收工，同期都有人做到成一點鐘
完左兩年既GT project先加得一千，即走

當刷cv算啦

香港就冇乜架啦
但澳門賭場呢期開高價搵緊呢啲人
但應該都係一水過

係lor..pccw gt都係呢幾種wor, 應該有前景吧？ 同埋pxxw gt完左之後會不會升得上senior ? 年年加人工？

加一千甘少 之前聽人講，做多幾年都會有30k以上wor 真不真？

巴打，做左幾多年pccw gt? 係咪自學programming個d? 轉去做banking? bank it係人工高，50 k都不是夢

08當年GT 就13K，金融風暴前入，去到10走就14K咁
依家個價就唔知

俾狗做 X 2
垃圾官僚架構

依家好似17k起薪。 巴打做2 年就走？ 去左做banking?

當年好好彩係入面做幾個大政府project
有GFMIS(勿相認)，出去個CV真係好靚，好多人都請
之後入左大學做IT，貪人工高又Hea做，每年跟政府point跳
依家出返黎做公司internal SA

嘩，甘慘，thanks ,我都叫我朋友早d轉工先，佢開頭話pccw大公司好名氣，有career path, 好過d細公司。
巴打你轉去banking or vendor做？

但應該好stable, 不會甘易炒人la

我見我個做pxxw gt 既朋友，都有Linkedin放cv, 應該想轉工了。 or等headhunt佢

有前景，同bonusfinance 主導